{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펠릭스 by STX 호텔 앤 스위트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能です。 チェックアウトは午前11時までです。 キャンセルをご希望の場合は、予約のお知らせに従ってキャンセルが可能であり、カスタマーセンターまでご連絡ください。 それぞれの部屋によってチェックイン/アウト時間が異なる場合がありますので、選択した部屋のチェックイン/アウト時間をご確認ください。 追加人数に応じて追加料金がかかります。 駐車は一部屋あたり1台まで無料で、追加登録時に1台あたり2万ウォンの費用が発生します。 未成年者は予約及び宿泊が不可能であり、朝食の利用時間は午前7時から午前10時30分までで、入場は10時まで可能です。 朝食料金は大人朝食が25,000ウォンで、小人朝食は37ヶ月~13歳は15,000ウォン、36ヶ月以下は無料です。 人数超過宿泊時に追加費用が発生することがあり、2022年11月1日からルームサービスの営業が中断されました。 ご不便をおかけして申し訳ございません。できるだけ早く営業を再開するようにいたします。 カフェの営業時間は午前11時から午後6時までで、最後の注文は午後5時30分までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルをしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "キャンセルをご希望の場合は、予約のお知らせに従ってキャンセルが可能であり、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで無料で、追加登録時に1台あたり2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は予約及び宿泊が不可能であり、朝食の利用時間は午前7時から午前10時30分までで、入場は10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人朝食が25,000ウォンで、小人朝食は37ヶ月~13歳は15,000ウォン、36ヶ月以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "人数超過宿泊時に追加費用はかかりますか？",
            "answer": "人数超過宿泊時に追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "2022年11月1日からルームサービスの営業が中断されました。ご不便をおかけして申し訳ございません。できるだけ早く営業を再開するようにいたします。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は午前11時から午後6時までで、最後の注文は午後5時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 429
    }
}